屌人休息撚無任何建設性，不如一齊推行動po, 聽日有幾個集會啊！！！！

上兩星期打生打死，加埋星期日晚有去監票既都攰到仆街，通頂監完仲要番工，冷氣軍師緊係唔攰啦，屌你老母

屌人休息撚，除咗放負同分化之外，無任何建設性，你不如開多幾個日程表/活動宣傳post 啦。

聽日幾個活動打響頭炮無人理

推

感恩 • 前行
《香港人權與民主法案》感恩節集會

感謝美國通過法案 從速制裁黑警奸吏

日期：28/11/2019 (Thu)
時間：19:00 - 21:30
地點：中環愛丁堡廣場
主辦：大專學界國際事務代表團；民間感恩節集會團隊

已有不反